拍拖係咪注定冇私人時間

有時係度諗 好似冇埋自由

唔係

你點同另一半講

你係被chur嗰個？

唔係 平時我打機 女友知道都係叫我早d訓 , 但女友黎到時 我就盡量搵d野一齊做 。 一齊打機 訓覺,扑野, 睇戲 咁。

其實有無私人空間 睇你點同條女夾。

一齊打機 訓覺,扑野, 睇戲 咁。

除左扑野
其他你都係可以一個人個時做

唔知算唔算係被chur 但至少我感覺上係
好多時候都要陪佢
如果唔喺隔離陪就翻到屋企同佢打機
或者有時現實陪完 翻屋企再陪佢打機

好chur

到佢唔洗你陪果陣
你就

唔知點同條仔講想要私人時間 驚佢唔開心
特別係同朋友岀完街之後佢覺得我應該要陪翻佢
我好多時好攰都唔敢講

我以前拍拖都係chur人嗰個
一星期見成三四次
搞到雙方冇哂私人空間同自己咁濟
而加男朋友好重視私人空間
未一齊前已經有溝通過
而加一星期見一兩次到 慣咗又幾舒服

下下都咁極端架咩郁少少就綠

唔綠可能對你淡左囉

我都覺得頂盡4日真係夠哂數 而家咁樣我好辛苦 wts都唔想覆

揾到個適合大家嘅相處方法唔得嘅？唔係綠就淡 係咁慘架咩

所以睇條女點諗

2個人打機 可以玩對打 可以合作
睇戲 同 訓覺 都係想抱下對方 個感覺好舒服的

唔係話2個人果陣就一定要出街, 一定要行山, 一定做2個人做既野。香港有幾大?

學會平淡相處先係最佳拍拖活動

利申: 有時佢黎到屋企 都係各有各活動。

真係要同對方傾下見咁多嘅意義在於咩
有時只係怕寂寞想有人陪多過真心掛住對方
到回復單身嗰時就好難頂 搵唔返自己

你咪直接講攰, 一段關係最唔好就係收收埋埋, 有咩咪講, 做自己先最舒服。 夾極都夾咪分手

利申: 以前委屈過自己 條女晚晚要電話傾計傾成2 3個鐘。一話唔傾/攰, 就話你唔愛佢,成撚日情緒綁架我, 頂唔順分左手。

我都想可以各有名活動

佢唔會覺得自己情緒綁架我啦

經驗之談 你乜都收收埋埋唔講，相處一排會風平浪靜，好似無乜事咁，但有咩拗撬就會爆得好勁，兩個人相處溝通係好重要
Btw起你底睇到分手冇耐又咁快拍拖

咁要話佢聽。 發佢脾氣

初時拍拖 大家互相發脾氣 鬧交 , 先知大家點諗, 之後傾 大家要點就。

我最除左拍拖頭3 4個月有同女友嘈交, 之後都無咩嘈過, 嘈都係嘈今晚食咩

係呀 同ex一齊翻
Btw做咩p牌左嘅你